原來羅志祥已經50歲...

1979年生...

真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...

完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

連登d數學家真係

樓主你走先, 我掩護你

數學神童

樓主數學係咪體育阿sir教？

又玩，悶唔悶啲呀

79年點會50.....

係51 , 下次計好少少

咁郭晉安呢？

樓主幾歲 小二未

直必

成班新會然

2020-1979=51
有咩問題？ 上面果班

我老母70年出世，今年50

樓主係數學差啲，maths OK？

又多個連登數學家

過多5年拎長者卡

樓主讀毅進 放過佢啦

嘩 唔講真係唔覺

四章懸鳩怕你嬲豬

仲有，六十年一甲子，花甲係指六十歲啊

佢個名冇改錯

又學阿爾克馬爾

毅進制

鄭子誠都65歲啦，羅志祥50歲好出奇咩

次次都撚到傻鳩，唔擺怪得玩極都仲有人再玩

得你一個明

唔該ching 我都想篤比佢哋睇

有無人試下Po計數機既圖出黎？

已經分唔清曲定直

正

等陣佢地話你部計數機計錯數

好多P牌on9仔

成堆新會然

出黎啦陳國邦

79-20=59
59歲

00後專用計數機

數學奇才

唔講唔知
原來同郭晉安同年

好似已經冇人識笑....有個仲放埋圖 難分真與假

部機好似唔同咗樣？

你個名

新版黎
好似15年左右出

式都列埋冇得錯拍定手先

後面擺部macbook係咪型啲

最上排嗰幾粒制崩咗

郭晉安今年60歲添啦
有咩咁奇

阿爾克馬爾法則

連登始終要有樓主呢類數學家

17年dse 買咗用到今日

一陣擺張台又問係咪型D
ching 你咁問係咪型啲?

你老鼠 信左你30秒
好彩我識禁計數機

你點計的？

後面macbook

又一個弱智新會員

新會然

真係估唔到咁快就2029年，而家諗起十年前俾支那打壓得好緊要⋯⋯好彩而家香港已經當家作主，下年就有第二屆總統大選

你數學係咪科學老師教㗎

呢個實驗最緊要係記性

睇黎我真係老啦

全撚部p牌仔

Ching係咪未見過MacBook

老屎忽大戰新會然

你係連登幽默家

樓主真係無改錯名

啲p牌仔出少句聲冇人當你地係啞

唔想知

sor柒左
見到個layout好似

樓豬係唔係神算王梓軒真身？

你點計多左10出黎啊 親愛既數學家

擺明假膠啦

明晒

數學天才！

有咩咁出奇？郭晉安都65歲啦

叻仔

就快回到變日經

屌你老母呢到d會員認真到咁想點呀

原來P牌唔知舊POST就叫傻鳩
呢啲傻鳩仲傻撚過P牌仔
利申：我都唔記得咗睇過類似POST

佢計啱喎

求下你班認真撚唔好再出黎柒好嗎

樓主用咗毅進制

其實佢已經70

好多直必仔

有咩好建議？

新會然。。。

其實假膠文化係咪要失傳
換咗係以前啲認真撚比人笑到上天

數學家

有冇人可以解釋下樓豬玩緊咩膠?p牌仔表示唔明

某啲連登仔真係十足啲廢老咁
鄭子誠個post都幾年前啦

你部野壞左阿

hi 望遠

建議所有岩岩接觸網上論壇既會員先熟讀網絡大典
咁先唔會比人笑

係我哋已經老，玩舊gag冇新會員知

好似 lenovo 咋喎

笑西？

咁認真糾正樓主計錯數
緊係加佢地積分啦

you must be fun at parties

61歲先岩

所以我唔係話笑人新會員未睇過邊個邊個post
係見到呢d on9 post唔識笑唔緊要
真係唔好笑既呢d抄post
但都唔洗拎哂計數機出黎麻

我睇佢似係校工教

唔好推on9 post 出返行動post
不推

笑到仆街

搵返原來2012年了

成日撚鳩啲p牌新會然

拎埋計數機出黎好難唔笑

依個太真心我都笑左

幾時可以脫p

你就真係唔好出嚟㭍啦好冇
死臭閪

留言撚樓主先係膠
邊會有人咁撚認真攞部機計啱關

想攞呢部去考Dse

舊版先計得岩

樓主仲7過羅志祥
樓上既所有留言都係笑緊你

呢部係咪阿爾克馬爾嘅計數機

p牌仔真係p牌仔

第一個就柒左

強烈要求脫p牌要考試

六十幾啦

上面果啲鄭子誠郭晉安係講緊乜?

睇到呢位巴打個樣幾靚仔

我睇咗咩？

阿爾克馬爾數學都唔識，有冇咁多00後

拉

各位唔好屌7我啦
新會然表示無曬面
各位大佬 我知錯啦

邊個教過你數

Ching 好撚令囝

Pr pull

郭晉安

真係成班都係P牌衝出黎

左右隻色

同學，你叫咩名

毅進?

求各位放過小弟我一條生路
我知部機壞咗 聽日買返部新計數機

考翻啲膠神試

發覺冇咗每月之星真係唔掂

66歲
2020-1964=66

又撚d新會然

阿爾克馬爾
屌睇返舊燈我都玩過，原來都四年幾前

樓主走咗未，我地頂唔住啦

乜嘢丫，明明20 -79 = -59

捐返入老母個閪啦懶醒

你件傻鳩憑咩笑樓主毅進

你又真係新會然喎

又玩膠 仲要上埋熱門

柒左就話玩膠 連登又贏

好多直必

唔經唔覺都幾年

成日都話連登既巴絲好有創意

咁本身個po真係玩膠你要咁認真都冇計

比你69年都唔會係50喎

笑死 其實呢啲post每隔一排就見到，甩p應該要考試

原來郭晉安成六十五歲...

其實呢啲post斷斷續續出現咗好多年

呢類po都唔知已經幾撚多年歷史
自己真心膠就出少句聲啦

新會然柒咗就收嗲 咪撚駁嘴

老屎忽又咪撚扮到真係老屎忽 講到咁撚有年資

貼舊登會員編號出嚟先好屌人新會然啦

傻仔安年齡計數法都識 應該係8/90後走唔甩 高登遺物 已經老啦

老實 我唔撚信當年舊登巴絲咁撚得閒笑人新會然

笑得嗰班九成google完先知 俾撚盡cdrom

有幾自卑先會咁講
佢特登晒車匙錶就話姐

又撚新會然

又嚟連登王梓軒

屌你

你個名…果然仲㭍過乜乜乜

真係抱埋孫都仲俾人鞭緊

開個咁既post上熱門笑笑笑
嘩屌你 行動post呢？ 手足係咪condom?

如果你哋遲啲要搞甩P
強烈建議要整個考試

究竟邊個柒d

50

屌你老母俾啲質素啦
好悶呀

屌你仲玩 嫌唔夠多羅志祥post咩

班新會然得喇 知你地數學好撚勁喇

阿爾克馬爾，數學家嚟

樓豬呢次真係柒撚過高級怡

你部機壞左呀-,-

新會員柒下柒下咁

如果借啲2晒命，仲加反襯佢既on9呀

一次就話好笑

仲要50就花甲之年

明明我都係咁計
唔知你地做乜
識唔識數學

50碎性能力都咁強

老實講
次次睇呢d po都係睇d老屎忽柒
果種以為上左好耐高登既姿態好撚肉酸

屌你老母 番去讀番小學

樓主都係新會然黎,篇潮文唔係咁玩

屌 到底有幾多真心膠

如果係就係囉，但今鋪你反襯出你自己既戇鳩多啲

1+9+7+9=26

on9 邊部macbook 係呢個keyboard?

quote 錯

小學email都可以註冊連登?

鄭子誠直頭拎得長者卡

上面幾個明啦

勁

p牌仔做下功課先上嚟ok?

,

連登盛產數學家

咪再撚P牌仔啦
屌 我好似都係P牌

又玩膠

又想撚新會撚

屌你仲記得佢叫咩名

41四捨五入物50撐樓主

嘩ching好勁數學一定攞A
全連登得你計啱